今日unfriend咗唔少IG

有啲係唔熟嘅朋友 有啲係大同中同小同

其中一個 唔熟嘅

其實今次送中條例係好貼身嘅事 無藉口可以唔關心不聞不問 係WhatsApp group講下件事 都可以無咩人一齊討論

琴晚都有留守到3點 但我真係有包袱 走咗先
今朝睇到個358位義士 幾百個後生仔 有巴打上嚟講佢好驚 我真係喊咗出嚟

點解可以有人咁是非不分 不問不聞 置身事外？

仲有機會 唔好放棄

只睇cctvb嘅弱智咪會唔識分析

send下其他文同相比佢睇下

你嚟啦 佢IG public 嘅
已經唔想同佢講嘢了

又有一個

好叻喎unfriend左人 嘩仲唔快啲四圍同人講 屌無人想知你unfriend人啊 走啦仆街

見到有條女仲嘔心，放自己啲旅行相，但句caption喺度消費「反送中」仲嘔心過撐修例

[quote]

死臭閪好撚嘔心

示威咪示威囉 做咩撞跌啲欄姐
又係個啲大是大非前 屌埋啲憨鳩嘢

好多中學同學沉淪得超快, 尤其是紀律部隊個班

好似成個40歲嘅老虔婆咁

我發覺好多人都係咁諗 只不過佢地唔會發表上IG FB
好多後生仔女 諗野同啲無受教育嘅中坑廢老一樣
無知真的很可怕